//拋磚// 還記得有多久未約老死隊吓啤？還記得有多久未落老蘭溝吓女？

劣改求玉...
梳, 頭兩句手多加多咗個音

歌名：待定
曲：腎仔

還記得有多久未約老死隊吓啤？
還記得有多久未落老蘭溝吓女？
為去變一個大人
凡事也裝得很化
人海裡 比賽攀爬

人活到疲倦乏力先想起你嗎?
和我再抱擁牽手哭泣可以嗎?
是你這可愛兒童 仍然廝守心底裡
來給我 休憩收容

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態
而你赤裸裸脫俗如像小孩
想笑就笑要嗌就嗌

嘗試以你的率真觀賞這世間
嘗試再懶得小心分清忠與奸
讓我每當困倦時 回眸總可找到你
在心裡 不見不散

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態
而你赤裸裸脫俗如像小孩
想笑就笑要嗌就嗌

猶幸赤子心總不捨得變賣
榮幸還有你跟我在做反派
而你赤裸裸敏銳如像小孩
跟我敵抗世界病態

想要跟你解去束縛跟作反
想要將那時候校慢
跟你不怕一哭一笑被人飽覽
先知道我若要做我其實太簡單

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態
而你赤裸裸脫俗如像小孩
跟我同行到老 想笑就笑要嗌就嗌

猶幸赤子心總不捨得變賣
榮幸還有你跟我在做反派
而你赤裸裸敏銳如像小孩
跟我敵抗世界病態

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一給我力量去捱
而你赤裸裸脫俗如像小孩
跟我敵抗世界病態

長在我心中你是純淨小孩
總叫喚我要更愉快

P.S. 腎B where are you